Ao executar mostra_n(20), pude observar que cada linha tem um elemento a mais que a linha anterior e que o primeiro elemento de qualquer linha (com exceção da primeira) é o último elemento da linha anterior somado a 2.